{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047104",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 써비스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数以上で追加される場合は予めお知らせください。追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションでは入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用には宿泊施設の規定が適用され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室でのお魚やお肉の直火焼きは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽や飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為は注意が必要であり、他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約で二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って表記された場合には自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 一軒家の客室やプライベートな客室では、家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 客室ではIPTVとWiFiを使用できます。 プールは夏に利用可能で、プールでは運動着を着る必要があります。 カフェは10時から22時まで営業しており、メニューごとに料金が異なります。 周辺の観光地としては龍華山自然休養林、江原森体験場、昭陽湖などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数以上で追加される場合は予めお知らせください。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、一部のペンションでは入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用には宿泊施設の規定が適用され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を使用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室でのお魚やお肉の直火焼きは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為は注意が必要であり、他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約で二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違っていた場合、予約はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って表記された場合には自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "一軒家の客室やプライベートな客室では、家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。客室ではIPTVとWiFiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用可能ですか？",
            "answer": "プールは夏に利用可能で、プールでは運動着を着る必要があります。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは10時から22時まで営業しており、メニューごとに料金が異なります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては龍華山自然休養林、江原森体験場、昭陽湖などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 740
    }
}